譚伯間「左撚右你」好唔好食？

想試試

好污穢，想報食環

我懷疑佢d消防系統有問題

見過間嘢啲貨擺喺消防門前面

聽講好撚難食，同埋成日有曱甴走來走去

咁大鑊，call 食環了解下

我將佢啲嘢食拎去餵狗
之後俾人告我虐畜

自己諗

佢間野俾狗食嫁....

大家覺得難食，可能係嗌得太多嘢，又或者食得太急
下次去，試下個水吧。嗌杯熱飲、甚至係一杯清水都得，慢慢嘆

認真
真係唔好食

不了，好多支那人又唔好食

發夢見過又有老鼠又有甲甴

著件藍絲衫，無人夠膽屌你

啲staff 個個都閪面
唔好食好過

全球聯署「取消《譚詠麟》金馬影帝資格」
憑［反共電影］《假如我是真的》而獲獎，現淪為共產政治棋子，不配此殊榮！

我冇嘢講

有朋友係openrice出食評可以參考下 大家一齊試食啦！
記得寫食評話比想食既人知 間野有無問題喇

好似無人知你有無食過 都寫得食評

難食到仆街